老老實實，早幾年去泰國運毒嗰幾件後生仔先係人生贏家

免費移民 50 年(求 fc 係咪 50 年)，出返黎都 70 碎
當泰國醫療差 d 唔過 70 年命，每日都過住退休生活
除咗人多啲同天氣熱啲之外都諗唔到有咩差

牙朗？

50年皮膚病 不了

定係好似終身移民

泰國醫療好嘢來

泰國醫療...你講緊後生仔變後生女？

X2

成身都爛。。身體逐漸腐爛。

仲未計拾番梘。

How do you know?

其實直頭賺咗

講到愛g病咁，人地坐監姐，外國人應該唔會點

牙朗？ 他無辜架
運個木雕姐

去泰國嘅監獄
你冇錢嘅就幾十個人迫埋一間房
瞓喺地下 會有好多嘢咬
最後皮膚病
全身無忽好肉

之前有個去紐西蘭運毒判十幾年，應該好食好住

人生贏家

關你撚事？

係咪一個月要打一次荷爾蒙?
近排去唔到泰國點搞? 啲毛咪生返哂出嚟